# Проектная работа №2

## Описание

Проектная работа по результатам первого и второго спринтов курса "Web-разработчик" на "Яндекс.Практикуме".

Работа представляет собой одностраничное приложение на тему "Научиться учиться". В ней использованы следующие технологии:

* БЭМ, включая использование вложенной файловой структуры;
* флексбокс;
* абсолютное позиционирование элементов;
* семантические HTML-теги;
* фреймы;
* трансформации и анимации.
